大埔空城得唔得?

以下係大埔一個TG Group有人Send過出黎嘅Message:

「下午時講過，其實政府做左咁野,不如明天來一個空城計，叫人15:00前入大埔行街，到大埔後 15:00 或見到警察佈好防就全部坐A車去機場或其他方法去機場 和你飛
第一 支持撐警果班就損失一日的生意，
第二 又可以支援到機場 ，
第三 起狼來了的作用，之後個個星期不同區申請不反對通知書，得閒用這個方法，幾時黎真的冇人知。

作用係每星期令警方緊張，令支持佢地的人損耗，一日生意可能唔嚴重，但每星期一次，一個月就四次，可能有好大的影響。
對於和理非來說，如果每次集合再散水，集中機場集會的話，大家又冇咁辛苦，又有一定程度的影響」

個人認為方法可取，我5/8出過大埔、今日亦去左機場和你飛，以下係我小小嘅反思：

相信嗰日有出大埔嘅人都記得，嗰日防暴佈好防時，我地亦開始向大馬路準備，但準備啲咩？我個人感覺係亳無目的地準備食彈，企向大馬路暴曬其實真係玩死自己手足，到最後越嚟越晏就得返啲前線受苦。

反之，機場其實真係一個好舒服嘅活動環境，有冷氣、地方大、風險少、接觸到嘅人亦都好多，甚至會有外國、日本記者特登過黎進行採訪，充分擴大咗香港呢場運動嘅接觸層面、影響力。

與其要承受少量手足受傷、被捕嘅風險，倒不如Be Water，做啲新穎嘅野，正好似北角都有出Post建議玩死福建佬一樣。
當然，呢個Post只係想理性地提出一個可行嘅方案，比定心理準備大家，等大家聽日可以盡快達成共識。
一如既往，最後嘅決定都係要等現場嘅大家達成公識，先可以有行動。

我知而家先出Post大家會覺得趕唔切，但都希望大家聽日諗清楚我地每次行出黎嘅目的，係要令政府回應五大訴求，唔係發洩對警察嘅怨恨（當然佢地條數遲早要找）。

兩個幾月啦，我相信好多人都開始越黎越習慣星期六日出去食彈、快閃唔同警署，但我衷心希望大家唔好將食彈變成一個每次活動必備嘅環節，唔係食彈先代表嗰日嘅行動有義意架。

所以，我好希望以後每一次嘅行動都係一個最對準政權、最大影響力、最小手足傷亡嘅行動！

聽日大埔見，希望聽日會見證到一個新玩法。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

大埔@1455

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

其實依家除咗室內地方
出面同空城差唔多

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

同埋今日咁撚熱，比Ｄ狗狗熱下，我地去涼冷氣重好啦～冇謂辛苦自己～

我岩岩睇緊大埔live 啲狗full gear

呢家大埔投放左咁多popo，天氣咁熱，睇佢地蒸下不知幾好。不如轉場啦

我知冇大台，都係建議下，唔好屌我冷氣軍師....

推下,等大家討論下~

Push

PUSH

推丫

出面成35度狗狗們記得緊守肛位

我作為大埔人真心建議可以轉場，出面空場真係有大搜捕風險，保守實力更重要。
今日我見出面真係人影都唔多隻，大家要出既都要小心。

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

正！

支持